頭先發咗個惡夢 好在禾baby呵返（♡▽♡）

樓主死gay佬

.......(ﾟ⊿ﾟ)

(´-ι_-｀)